所有連登仔都係中國人

所有?
我屌你老母